瑞士滑雪

想2月去瑞士旅行順便滑雪( SB, 初上紅線級別 ) 請問師兄有冇邊度推介好?? 睇過LAXX 同策馬特, 2度住宿都好差貴加上已滿得7788了., 請問如果真係去上邊是但一度地方滑, 有冇咩地方住係平D例如住隔離城鎮之類咁. THANKS

可以喺Täsch搭入去
酒店價錢zermatt一半
15 分鐘內去到zermatt
好多班車

建議唔好去d咁touristic嘅地方
細d或者冇咁多遊客嘅ski station住宿同ski pass都平d
好多時更加少人d

唔該哂, 因為而家zermatt住宿平平地都差唔多2千一晚.....